香港危急關頭 仲得閒推無謂post 唔使光復香港啦？

香港繼續爆肺炎
大陸人仍然一車車一船船嚟香港
立法會選舉主任蓄勢待發DQ
美國準備郁手打中共
東南亞局勢緊張南海隨時開戰
未計仲有大量手足還押 隨時判坐十年
仲有海外流亡手足呢？

邊個之前嗌過「光復香港」
點解今日熱門有咁多個post講件「非因示威而造成的被捕事件」？

明白Juicy野係比較容易拎到注意 尤其係女 但適可而止
分下緩急輕重 努力解下每日任務
有好多事係更加需要我地關心

無論企邊一邊都唔好話對家係PR
因為你都有份推post 幫手spin走咗d注意力啦

以下請自由張貼你想大家幫手的每日任務
香港人，頂住啊。

任務一，記得飲水
任務二，記得早瞓

推

自推x1